［尋狗］走失狗仔 有無住元朗橫洲附近巴絲可以幫手留意吓

我隻狗大約啱啱17:30畀炮仗嚇親
衝咗出門口 唔知去咗邊 搵哂成條村都未搵到

位置係橫洲楊屋村 有無附近嘅巴絲經過可以幫幫手留意吓

相：

狗仔叫豆腐 好細膽好怕陌生人

唔該晒咁多位

推

推呀！！

幫手推！

狗仔好可愛推

推呀！！！

推！

希望元朗嘅朋友可以幫下手

幫推！

呢個時間至啱

推呀

求下大家幫下手

擺左上fb未

再唔係就入連寵tg谷

擺咗

幫手推